{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_090903",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "오라운트 로스터리 카페"
    },
    "text": "京畿道広州市ヤンボル路320-4に位置するオラウントは、生豆ダイレクト契約を通じて高品質で新鮮な生豆を供給しています。 世界最大のロースタリー専門カフェインオラウントは、当日ローストしたコーヒー豆で新鮮でおいしいコーヒーを提供しています。 オラウントは最高級レスキュアバターを使用したベーカリーラインも運営し、空間自体で愛される人気空間として知られています。 オラウントは生豆とコーヒー豆の直接販売も行っており、光州で最高のロースタリーカフェ工場になることを目指しています。 それだけでなく、オラウントではコーヒーに関する教育プログラムも行っています。 コーヒー探検家なら、オラウントで一緒に探検してみてください。 オラウントの営業時間は月曜日から金曜日までは08:30から21:00までで、日曜日と土曜日、祝日は11:00から22:00までです。 今日のコーヒーは4,500ウォン、アメリカーノは5,200ウォン、アメリカーノ(デカフェ)は5,700ウォン、カフェラテは5,900ウォン、アインシュペナーは6,900ウォン、人魚姫エードは6,900ウォン、Bäckereiクロワッサンは4,200ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "オラウントはどこに位置していますか？",
            "answer": "オラウントは京畿道広州市ヤンボル路320-4に位置しています。"
        },
        {
            "question": "オラウントは何を供給していますか？",
            "answer": "オラウントは高品質で新鮮な生豆を供給しています。"
        },
        {
            "question": "オラウントはどのようなコーヒーを提供していますか？",
            "answer": "オラウントは当日ローストしたコーヒー豆で新鮮でおいしいコーヒーを提供しています。"
        },
        {
            "question": "オラウントはどのようなベーカリーラインを運営していますか？",
            "answer": "オラウントは最高級レスキュアバターを使用したベーカリーラインを運営しています。"
        },
        {
            "question": "オラウントはどんな空間ですか？",
            "answer": "オラウントは愛される人気空間として知られています。"
        },
        {
            "question": "オラウントでは何を販売していますか？",
            "answer": "オラウントでは生豆とコーヒー豆の直接販売を行っています。"
        },
        {
            "question": "オラウントではどのような教育プログラムを行っていますか？",
            "answer": "オラウントではコーヒーに関する教育プログラムを行っています。"
        },
        {
            "question": "オラウントの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "オラウントの営業時間は月曜日から金曜日までは08:30から21:00までで、日曜日と土曜日、祝日は11:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "今日のコーヒーの値段はいくらですか？",
            "answer": "今日のコーヒーは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノの値段は5,200ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノ(デカフェ)の値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノ(デカフェ)の値段は5,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテの値段は5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アインシュペナーの値段はいくらですか？",
            "answer": "アインシュペナーの値段は6,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "人魚姫エードの値段はいくらですか？",
            "answer": "人魚姫エードの値段は6,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "Bäckereiクロワッサンの値段はいくらですか？",
            "answer": "Bäckereiクロワッサンの値段は4,200ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 370,
        "QA": 550
    }
}